一招減少被捕方法

咪撚再企定定屌狗呀
係唔係傻左 今日cwb 一班full gear black block 企係到一齊撚狗，我係狗都咬你先啦

個個咁得閒係到屌狗被人慢慢計劃，不如轉地點

狗就係勝左有指揮，唔會有一大隊狗係on99企係到無作用

所以最後一句，戒啦 撚狗係對大勢無用，仲要浪費時間

今日夢到好多呀叔屌到好型咁，我真係無野講

用撚狗時間換地點一定比原地安全